中華人民共和國 個名根本錯撚晒

多次政治運動 主要係文革 事實係反對同破壞傳統文化

一黨專政 所有嘢都屬於共產黨 何「人民」之有

共和國? 共產黨霸晒所有嘢 比歷史上嘅帝國更極權

所以 中華人民共和國 事實上係 既不中華 又不屬於人民 嘅極惡政權

北韓個名都有民主添啦

神聖羅馬帝國

朝鮮民主主義人民共和國

國家名叫得民主或者人民通常都係冇乜自由
北韓兩樣齊哂, 所以最冇自由

中共最鍾意都掛羊頭賣狗肉
乜撚野中國特色社會主義
其實咪即係資本主義
拎住共產個朵走資 但又吹佢唔脹

中華移民

掛羊頭賣狗肉